黃大仙樂富 寬頻 真sales

居屋 新裝

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks

你嘅家居寬頻同埋流動通訊服務到期未呢？而家用我嘅「推薦人優惠編」 LIYK28187 成功登記香港寬頻家居寬頻同埋流動通訊服務計劃，即可獲得高達$200賬額回贈，最啱用嚟交月費！快啲去